2021/2022 英國讀LAW討論區

有冇人plan緊去英國讀LPC/讀緊LPC?
BPP, ULaw 或者其他傳統大學應該點揀？

讀傳統

睇錯 LPC以後會取消

仲有5年glory period?

入黎討論下

留明

點解唔行sqe

咪仲易Q

點解易啲？

唔駛搵TC
你search qualified work experience 就明

sqe route仲要平過lpc